去唱K最撚驚既事係咪。。。。。。

遇著啲咪霸 ？

唔帶私家咪

唔識首歌都要搶枝咪嚟唱

好霸道

遇著胖虎

唔識唱又要霸住mic仲要鳩唱
揸mic傾計
鬥大聲唱咁下下嗌爆mic

就唱到高潮位比警察查牌

人地帶左兩支呀

係到跟住個歌詞黎讀 我屌

遇著689又點睇

完美列表 仲有無

屌 我岩岩唱抱擁這分鐘高潮位比個呀姐入黎送野飲

用兒歌康調唱情歌

死都要同你一齊唱

唔唱但係咁點歌，迫人睇 羅志祥 MV

扮電台DJ

D friend亂鳩咁禁升降key 仲要以為好好玩

感覺好可愛
btw羅狗

不斷插播，死都要比自己唱先

用廣東話唱普通話歌

我覺得唱唱下插把嘴埋黎果啲仲

羅志祥

呢個搞下氣氛一兩次都ok 成日做就屌你扮撚完未

點啲泡菜歌，成首都唔知做緊乜鳩

Staff望入黎

搞到人就正仆街

如果唱歌好好聽嘅咪霸會唔會好乞人憎

唱到沙聲走曬音都要keep住自己唱曬

識韓文識唱無乜野 但係係到lur住過開伴唱真係on9 係屋企睇youtube唔好？

唱到好hih無啦啦入黎真係會瀨屎

迫人睇韓國TT MV

唱歌好聽既人係無人會同你唱 我已經係例子

睇bigbang難頂啲

錄音聽下

以為鬼故有圖

總之佢點左既歌就一定要係前面

食月餅

freestyle

平時同fd唱，大家會好有默契咁每人唱一段就到另一個唱。

但硬係有啲人好鍾意同你疊聲，你讓完佢唱，諗住入既時候，佢完全唔識do，最後鬥大聲完場。

以前試過同朋友唱通宵2人k 臨尾收錢竟然計左3個人頭錢 我就同個經理講 喂我地2個人咋喎 係咪計錯左 佢竟然同我講 唔係喎 你仲有個frd匿埋左係角落頭喎。。。。。。
我同個frd

+1

點泡歌為咗睇mv,屌佢老母

明明揀左隨機
但永遠自己揀既唔到夠鐘都唔會出現
公平咩

通常泡菜歌係大家掛住食野唔得閒唱既時候先會點
如果有人正常時間點完又唔識唱，我會屌佢

屌真心，全部人靜哂
唔知佢哋諗咩好老尷

獻醜了

係值頭吹緊水既都唔出聲，嚇鬼死

同friends不停咁唱屌你老母唱到好high然後有職員入嚟

呢個成日都會遇到

因為咪霸100首入面有4分3都係佢

咪霸鳩唱

衣家仲有冇人唱k
講出來怕唔怕比人笑

唔知佢地會點諗我

Ching唱開仁k

we can't find this sound.

原來scan到有版權問題

醉酒佬

蓮榕屎

竟然冇人貼唱k瀨屎潮文

最驚係全部歌都唔識唱

個個明係你
你覺得好好玩啊

佢會係門個窗到望入黎 有時比佢見我跳緊舞真係好柒

我最憎人點完梁漢文 首纏綿遊戲
又唔唱 又要扮唔係佢點
仲要屈fd 話係佢點

總有on9仔要點死了都要愛爆下咪先開心
利申：on9仔

仲未有潮文

好新果啲同好冷門果啲

有信心係好事黎既 不過最多叫做唔難聽

猶如融入你嘆息 你背影 你處境 如懷著我們半邊的生命

個片字同啲假音 未可以叫好聽

朋友堆入面算好聽嫁啦

點幾百首韓國歌睇mv

梗係瀨屎

基於總係有frd唔介意疊聲 同埋睇mv 所以我都會特登揀啲舊歌 有得solo 但係佢地眼中 我咪又係咁黑人憎

撞正五音不全，仲意為自己唱得好好

點左國語歌唱 有啲on9係要拎住咪用廣東話讀出黎懶好笑
仲有啲港女係到開泡菜歌但又唔識唱同跳
大佬睇mv就返屋企睇啦 仲要睇到勁hyper

點成堆鳩歌咩少理阿爸
一兩首就話姐 點一堆

唱無賴開頭個MV

我

最驚撞正中秋節瀨屎

唱韓文歌 但本身唔識韓文，純粹背音，仲要跳埋韓妹d舞 死港女

巴打有無諗住同我去唱k

點韓文歌話想睇mv
屌你老母啊我

同fd兩個去
我一唱，佢就係咁同我講野
搞到無得唱就算啦
完左佢問我做咩咁怕醜唔唱

泡菜歌開伴唱睇mv

屌留返屋企youtube啦臭閪

上次有個fd唱唱下浮誇瀨屎 仲要係蓮蓉屎 有人想知再講

我是個茶壺~肥又矮呀~

遇到唱浮誇然後瀨蓮蓉屎嘅毒撚

呢樣堅黑人憎
所以一大班人唱k我永遠都唔去
因為輪到我唱既機率係極低
3-4個人去唱k可以接受

你五音不全就唔啦

扮林子祥腔唱林子祥

連續聽左4-5個鐘都係容祖兒

多過5個人已經唔想去

諗起都嬲

次次唱k都同女朋友兩個去

首歌我點嘅比人搶撚左黎唱
算 咁大家一齊唱k玩下咪一齊唱
但係又唔撚比合唱要solo
屌你老咪明明首歌就我點嘅
你搶左去仲要單拖你玩撚晒啦

我會一人唱一段

急屎

但係啱啱輪到首浮誇

五音不全
btw,好幾年冇唱過，而家仲興唱k?

最撚驚係得自己唱
班撚屌個個飲酒玩game
我就縮埋一邊唱

K歌之王

枝咪壞咗呀

無地方發洩呀莫巴

放假去唱勁多賓賓 仲多過香港人

中秋當晚有個fd叫我去唱通頂
最緊要係有成6,7個囡囡
咁既機會我當然唔會放過
一入到去，嘩，好多囡囡阿
全部都未見過既，
自問唱歌唔差既我
因為平時都未去過唱k
心諗今次仲唔比我威返次
我拎起手指篤落個moon到
Hi 點知冇反應既
跟住我格離個老泥妹笑住咁同我講
"喂靚仔要禁遙控架"
我真係當堂想損落老母個西窿
當從來冇出過世
真係好向左走向右走Seven
但原來呢個只係一個開始，，
等左成兩板歌
終於到我首浮誇了
就好似歌詞中既一句
"我含淚發誓各位 必須看到我"
但呢個時候 我竟然攪肚痛
可能岩岩食太多月餅
想屙蓮容屎
但如果過左呢個機會
可能要等多兩粒鐘先到我
冇理由而家走架
"有人問我 我就會講 但是無人來"
當我唱第一句既時候
格離個mk妹就大聲問
"咁你想點阿"(高八度既聲音)
格離堆mk即刻哄堂大笑
我無理到佢 我戰戰兢兢咁繼續唱落去
"像突然地""高""歌"
我突然感受到好似有野想衝出黎
無錯，係我篤蓮容屎。
所以不經意地走左音
但我仲頂到，我唔會比班mk睇死
唱到副歌時其實都痛到面都白晒
突然醒起高登巴打教落
將啲屁放出黎可以減輕括約肌既壓力
為左唔比人發現，我將雙腳分開少少
放出一個無聲屁
心裡暗中歡喜 食我啲屁啦老泥妹
可能間房大既關係 只係我身邊幾個食到
"嘩Hi Hi好向左走向右走臭阿"mk妹奪門而出
唱到第二次副歌 我終於頂唔順啦
今次係屎汁流左出黎
但屎汁冇咁大味 加上好多人食煙
暫時冇人發現
我要頂埋佢！！我唔可以衰收尾！！
"凝視我別再只看天花 我非你杯茶 咇bad也可盡情地喝吧"
全場好似安靜晒 停晒手上既野聽我唱歌
"別遺忘有人在為你聲沙 ahhhhhhh"屎好似湧泉咁噴左出黎
呢一刻 我感覺到世界如此寧靜
我既身心都得到解脫
Mk仔mk妹好似走火警咁
唔係 用走火警都唔足以形容當時情況
應該用911黎形容先恰當
最後
我要比多500蚊清潔費啲人先肯放我走
我發誓以後都唔食月餅！！！！

屌諗起有一次唱k食緊飯既時候有人點「煎熬」...
睇過既應該明

入來就係睇呢篇，點知5頁先有

最驚係唔知幾時送野飲入黎

最驚係女神面前走音

唱親都同老友唱,一早有哂共識
冇你地既問題發生

你個frd係鍾明軒？

終於都等到

點中華人民共和國國歌

笑我點Twins

點成版都係同一個歌手

係個mv

明明比左租錢
但兩首歌中間仲要插廣告

最驚係要我唱

品評人地唱得唔好
屌專登唱得難聽嫁？
又唔係歌手係唔好聽嫁啦

係咁點佢想唱既歌 人地首歌未唱到尾就拎遙控飛

無帶咪
點唱呀